聲援良心犯大遊行籌得250萬港元 將設基金支援16名良心犯及其親友

大批港人昨逼爆灣仔，聲援重奪公民廣場案、反東北案等被政府窮追猛打下淪為階下囚的人士，用行動告訴良心犯，港人為你們而驕傲，你們從不孤單。主辦單位指參與遊行人數遠超預期，是自傘運後最多港人出席的遊行集會。不少遊行人士踴躍捐款，社民連主席吳文遠表示，今次籌款無分政黨，是統一以大會名義籌款，款項用作支援被捕者。「十六在囚抗爭者支援小組」表示，昨日籌得2,515,690元，並將用於支援囚友、其親友及案件上訴費用。

支援小組感謝大家參與昨天遊行及捐款支援16人，包括東北13人及雙學三子公廣案，他們正籌備成立基金，稍後會詳細說明及公佈網上持續募款的收款戶口。

人地為錢咋 傻仔仲要幫人抬橋

好撚好彩無中伏，傻仔本土派幫人抬轎

擺低粒膠就係討論？

啱呀，所以我唔明痴埋泛民有乜為，地位都唔對等

唉，又浪費啲錢去打官司，真係屌你都哂鳩氣，打得黎都坐完啦

16個？其他人就棄子？

大佬上訴終審法院唔洗錢呀

擺明，人地講明良心犯嘛，你班笨土派點會係有良心呢

你會唔會比個當你契弟嘅撚樣揸旗？

問題係犧牲完都無credit，班和理非只會屌鳩你阻住曬

其實人地收捐款有乜問題？

講真，個人認為盲目團結都係走回頭路。當你泛民主派自己都鬼打鬼又點叫人團結

淨係籌錢都淨係包d左膠 仲講咩大團結